[美帝自由行] 邊個城市or邊一個state岩玩大約2星期

直線求意見
興趣都係飲飲食食為主
NYC? LA? California個頭？
大鄉里未去過美洲地方求推介

1

2

3

會自駕就California，唔會就NY

Push

NY各樣交通都方便？
Miami同vegas有冇咩評價

加州，德州，佛州
3選1

NYC public transport 其本上邊到都去到，真係少部分去唔到嘅咪uber

Vegas就睇你玩咩，淨係留喺strip嘅又係唔使車，買 bus pass 好過